HUNTER×HUNTER/全職獵人 361 漫畫中文

留名

終於有
希望今次唔止10話

最少9話

小剛又變大剛

幾時有偷過能力? 完全唔記得

一開頭咪有講囉
你無睇到定閱讀能力差?

除左CUT 張圖出黎 同放低粒膠俾果位巴打我都唔知仲可以講咩

卡桐能力係變身交通工具,要用人地嘅氣
姐係類似基路亞屋企個管家阿婆咁

我諗佢意思係幾時變左有偷能力既設定加左入去，偷能力好似都係今集先有...?

係今集先有

完全唔知講緊乜

金魚⋯睇第二頁已經唔記得晒前面

其實由介紹黑暗大陸個setting，團長對希索家等所有細節我都係唔知睇緊乜
真係太多字啦大佬

唔係, 我睇果時無偷能力果幾張圖, 唔怪得好似好短

有得睇了

偷能力會唔會太屈就算用得一次

團長個個勁好多

團長條件都多好多啦
獅子蟻個個借能力暫時最好
條件唔難, 但唔會話用一次就無

團長個個有勁多條件要儲。即戰型唔岩用wo

完全唔記得做緊咩
又係時候重睇多次

卡桐係邊個，唔想重睇

有冇劇情重溫
屌耐撚到唔記得哂講到邊

比加超條鐵鏈實用好多啦
功能多好多

終於更新啦

好撚好睇呀

就咁睇,古拿比加都應該要知道對方能力大槪係點先借到
如果唔係,都唔洗問佢能力係點

我都唔知,應該都係協專(帕里斯通)啲人掛,
今集話如果要脫離嘅話,要靠佢能力

古拿比加仲有幾多條鎖鏈未用呀屌，呢條咁撚屈抽能力

最後個能力都係要自己黎

應該唔係 ,

後面有講只可以用一次 ,

所以問清楚先用

有生之年仲有得睇

各有各好啦，團長個個可以一次儲好多能力，又唔限用次數，有埋書籤戰力已經提升好多，相對地多限制好正常

係借個能力只可以用一次,所以問清楚能力詳細係點先用
但佢借之前都問左比爾,條友能力係咩先借

同埋如果唔洗知都借到嘅話洗鬼借之前問,
借完等條友清醒返問佢,覺得唔岩洗咪即場尻用左去
所以應該係要知個能力大槪係點先借到

如果有幾個能力好似小岡咁
係咪一野無哂3招

好撚正
借能力淨可以每次一種

唔記得晒，又要由頭睇一次

呢一part冇講明，話唔定係驚條友嘅能力係暈左都發動緊嘅常駐型陷阱能力

應該係借左之後可能一定要用／其他先可以解除，有啲麻煩
佢借唔係因為想用個能力，係想操控條友個能力解除

死2個旅團，抖2年

仲可以抖10年

而家佢長期紅眼有冇副作用? (唔記得哂以前設定)

佢捉團長果篇剩係話訓練過可以用意志開紅眼唔洗等發嬲,
有冇副作用就冇講,不過放左團長之後佢發燒訓左幾日應該都會有
計埋而家佢修練過可能副作用已經冇咁勁

卡桐係其中一個保安, 上集俾拎刀條友吉死左

念能力姐喎
用刀吉死喎
好打極有限

「求解答」

古拿比加d 鎖鏈 唔係對蜘蛛先用得咩？

冇人睇？

人地個念能力係變身交通工具...

佢偷呢個能力之前都唔撚知個能力
佢問果堆係第二個人黎㗎

得插人心臟個條先係
(好似係)

係強制用絕個條啊

係用絕果條，但我覺得都係富奸後尾想古拿比加勁D先咁改，
一開始明明冇咁講明

古拿應該勁過會長

格食格

痊癒拇指鍊

鍊尾是十字架，可以迅速治癒受傷的部位，就算手骨已粉碎，也可以立刻治好。曾於胡步勁一戰中回復自己被廢掉的手臂。新版動畫施展此鎖鍊纏繞着綠色的氣。

食指掠奪鍊

鍊尾是針筒，可以奪取被刺中者的念能力，一直吸取可以使被刺者強制進入「絕」的狀態，而使用一次後，被奪取的能力就會歸還擁有者。使用奪來的能力時必需以緋紅眼睛的「絕對時間」維持，而待機時「絕對時間」會強制延續。

束縛中指鍊

根據定下的制約和誓約，這招只能對幻影旅團的成員才能使用，如果用於旅團成員之外，心臟的鎖鍊就會將其束縛致死。鍊尾有勾子，被綑住的人會強迫進入絕的狀態，只能用肉體力量擺脫束縛，但旅團中力氣最大的胡步勁也不能掙脫。能夠同時搭配「隱」來使用，讓敵人看不見鎖鍊。與胡步勁一戰中，胡步勁即是中了搭配隱的束縛中指鍊被抓住，成為雙方戰鬥分出勝負的最大關鍵點。

無名指追魂鍊

把念實體化做成鍊子，鍊尾為小型鐵球， 一般用途都用這招，像擋子彈、對付普通的人、測謊等等。此外還可用作尋找的工具，當對於要找的東西或人茫無頭緒時，無名指追魂鍊就能給予古勒比加適當的指示。其中「測謊」的功能，需要和目標物面對面才能進行(火紅眼狀態下，不用跟目標物面對面，也能透過電腦，監視器等媒介物進行測謊的功能，不過前提是之前要看過對方)

紀律小指鍊

鍊尾是末端削尖的十字架。可刺入對方的心臟，並向對方定下古勒比加所制定的規則，如對方不聽從，心臟就會被纏緊而死。由於古勒比加屬於具現化系，具現出來的鎖鍊一旦離開古勒比加的手，就會消失或無法使用，強度和準確度也會下降，加上控制飛出去的鎖鍊是放出系的能力，所以這一招只能在火紅眼時才能使用。原以為僅限於旅團成員，不過之後古勒比加發現，自己的「只能對幻影旅團使用」的制約也是藉由「紀律小指鍊」完成的，而他自己明顯是幻影旅團以外的人，所以如果這招屬於違規的話這項能力從一開始就矛盾了，因此明確這招對任何人均能使用。能一次射出多條。如果刺入對方心臟的紀律小指鍊被解除(除念)，古勒比加本人可以得知。

遲下古拿比加手指
可以計2隻加埋

又吹多幾個能力出黎

比絲姬個能力都係叫個骨妹出黎

等咁耐以為有咩突破性發展
原來又係玩無賴加能力

到底幾廢先諗到捉昆蟲咁廢既能力

同養狗個個能力一樣咁廢

好好珍惜

廢?
收集情報靠佢啦,目標落單時吹雞圍歐佢都仲得呀

好多 on9 仔成日以為
念能力就係用黎打交，非格鬥系就廢

根本就on9
要打交，梗係鍛練肉體 + 用武器 + 拖馬
能力就係用黎特別用途，例如蒐集情報、逃走、隱身、變出意想不到東西、控制其他事物之類

成日都用 one piece 果d 「乜乜果實」去做基準，好細路仔

人地漫畫玩陰濕殺人你地又當正1on1隻抽

我認同你講法，唔係剩係用黎打交，蟻篇完全呈現點樣玩念

不過無神神做咩又拎one piece講，樓上又無讚op打交好睇過hxh 事實睇開op都知佢畫打交就柒開啦

講到咁撚把炮就用佢能力做主角啦，洗鬼又電又大剛又五隻手指五種能力，乜春意想不到咪配角命隨時一集返歸

op好少情報系能力者,個個能力都係為左抽贏人玩得唔夠全面

里昂里奧咪主角囉

理鳩邊個係主角

hxh 本來就係群戲，劇情好睇，人物描述簡潔但深刻

即使係睇落所謂最奸角既帕里斯通，都係好有魅力，邊個死邊個生真係次要

想睇個個都抽不如睇刃牙果啲
人地jojo都唔係個個能力for打

有問
問撚完條友未清醒,望尻住比爾
比爾答佢條友能力

睇得hxh d讀者真係高質d

同op post 真係差好遠

唔洗嘈啦，黎緊實係用佢能力黎解謎

已重睇

但飛左團長 vs gay佬

HXH 個世界觀好現實

其實「好打得」係現實世界呢，除左上擂台或做保鏢
根本就冇乜用
所謂「用」係指搵錢之類啦
「打交叻」其實搵唔到幾多錢
只係會做下把位

點會,小剛同基路亞都係天空競技場賺到億億聲
仲要當時佢地仲好撚廢

我幾時至再出場

有認真睇hxh 既讀書

都會知道每場hxh 打鬥都好多鬥智鬥力

唔可以用王道漫畫角度去睇

你係船上相信好快會再出場

有個位唔明
升左上去之後仲有無錢收？

有提過下做到樓主好撚搵得

而家睇緊係廢,當年睇幾勁呀

睇風險同回報架嘛
上擂台打，分分鐘殘廢，有錢冇命享
做人既野梗係又要搵到錢，又要袋袋平安
咁「打交」明顯係下策啦

三十六著，走為上著
可以唔打就唔好打
咁先合乎一般人類本性
(唔計超好戰既黐線佬例如希索加)

當年佢地未識念可以打到去200層,學識念嘅基本功就可以打贏200層唔少人
事實唔洗太勁都可以係嗰到搵到唔少錢

蟻篇小岡同基仔夠唔夠識分身果個樓主打

大家覺得點

嗰條友都唔係樓主

虎咬拳

玩分身個on9仔

基仔夠啦 小岡唔知

爬出黎果隻念獸咪蜘蛛，爬出黎果時紅眼左

修練後加能力是常識吧
古拿比加強制用火紅眼加制約黎極速練成五指鏈
但小岡佢地跟完比絲姬之後都開始開發到必殺技出黎
咁古拿比加發展到新能力都唔出奇

大岡架話手指尾都應該卒死佢

大岡點會唔夠打
基仔應該差唔多
話曬條友同住畢索加都佔過下上風
雖然都係死

正常都夠啦

果個廢到咁， 小岡點打都贏la

未跟比絲姬前可能唔夠
跟完之後，應該輕鬆秒殺

過埋蟻篇2個仲高一個級數

我果陣真係以為佢好勁 可以打贏Hisoka

依家既基仔
我諗莫老五果班都未必夠打

小岡同時間打爆虎咬拳本體同分身...

迫不及待好想玩玩了

不過之後都唔知仲有冇機會見到基仔小岡出場

想問下隻秋黎講
強化系既堅同硬係唔係比系既勁d
因為小剛招技其實姐係硬黎

天空競技場，遊戲島，蟻篇都出咁多，比班仆街比佢地抖下啦

占卜女

富奸老賊
成日休刊
休咁耐即係逼人重睇

我已經重睇過好幾次

單行本個封面好肉酸

比絲姬係唔洗制約既大岡 打得死貓女

講到個個同基仔小剛一樣身體質素

柒頭 訓撚醒未？

屌有無有無咁弱智
如果係上一話搶能力之後今集講呢句都仲可以話隔咗幾年唔記得
但前後只係相差幾頁紙啫

我miss左幾頁睇唔到呀得未

兩件都係千萬人先有一個既天才
大部份友頂盡咪好似7箭佬果d咁

屌 集中講返今集得唔得
次次 hunter post 都係度嘈邊個同邊個打 邊個會贏

我都覺得係

成日嘈邊個勁過邊個，真係好撚 on9

有HUNTER睇

當年明哥畫龍珠z 之前 , 見到咁多讀者係度嘈邊個聖鬥士好打d ,

jojo 入面邊個最好抽 , 所以先係龍珠z 度整番個 戰鬥力探測器...

用哂啦
拇指-治療（第一次打旅團）
食指-今集
中指-捆綁（第一次打旅團）
無名指-經常用
尾指-衡量

所以最初古拿想要強化系

其實強化系有咩咁好
具現化玩能力咪仲屈機

佢果陣初心者，覺得強化系去殺旅團最好最直接

純對戰，強化系係最強
但古仔咁聰明，一定係玩策略好，所以而家個能力咁複雜

具現化既能力造唔出比強化系堅硬/強既野

以前古拿比加個師傅講過具現化做唔到整唔斷既鏈，只能夠接近整唔斷

醒下啦

再儲多幾年先再一次過睇

又話26號出既, 早咁多

具現得緊係加特殊能力啦
仲鬥硬有咩意思

如果加拿比加係強化系 當時100%打唔贏胡步勁

古拿比加好撚屈

人地攻擊佢個能力都好抵死，係咁煩鳩人得唔得閒，煩到仆街講得閒即刻控制佢

d念獸到底會點

通常都早兩三日嘅

不過就係睇真係唔記得之前講緊咩

有無人同我一樣睇唔明

HXH都咁少人討論, 成班係咪去睇返前廿集溫書

JUMP本野係個個日子賣
但係印刷都要時間, 所以D 廠星期4就收到貨 有人就偷偷SCAN上網
之後日本都捉個幾獲架啦 有晒新聞
或者係JUMP網上賣俾其他國家
所以網上通常係英文版, 俄版,韓版個D出先...
之後翻譯組再譯
死神就係英文,韓版最快

今集應該冇野可以唔明？
係啲人名記唔到

我覺得基仔同小岡應該有機會出場
基仔細妹（阿路加/拿尼加）拿尼加係來自暗黑大陸，基仔可能會因為咁而扯上關係

小岡有人推測佢同東·富力士有d關係 甚至可能係佢本人返老還童（詳情自己搵）
我覺得係都唔出奇，一黎暗黑大陸連長生不老，治百病都有可能，返老還童唔出奇。二黎故事冇講過金既老婆既事，可能小岡根本唔係佢個仔，金根本冇女人。

主觀黎睇 雖然hunter有種四大主角feel，不過個人覺得岡/基>>>古/大叔，冇佢兩個總係差d野。
而且希索加都會追團長追上船，咁齊人唯獨差佢兩個好奇怪

小岡果PART同幽助魔族大隔世差唔多

遲下又可以吹埋左手又多五條鍊

發燒好似係因為佢殺左兩個團員
有段係話念係人死之後對人既影響可能仲大 舊版動畫有影住胡步勁同帕露達個鬼魂係發燒既古拿比加隔離
唔知有冇記錯到

hunter真係由細睇到大

其實一話漫畫係起碼早三到四星期前就畫好

部份漫畫家會積存一堆舊年出果時已經有報導論有十九話

上次十話應該仲有九話

少年Jump最多試過早十三日有新年聖誕節合刊

你唔係信富奸會畫定呀話

又唔好咁講
話就話佢懶姐，以佢哩種鬼才應該已經諗好晒個劇情，所以畫多幾頁對佢黎講根本唔成問題，再者畫多一話佢就可以打多幾日機又唔會比人催

返老還童做咩？重要冇哂記憶，藏馬還童都唔會失憶啦，唔係金個仔都重要啲可能

已經唔知up乜 走火入魔了

閱讀障礙揮手區

落咩單茶餐廳?

酷拉皮卡 (古勒比加) 具現化系能力者 (紅眼時, 特質系能力者)

無名指導向鎖鏈 操控系技，以念操縱鎖鏈的移動，以作攻擊或防禦之用。

中指捆縛鎖鏈 具現化系技，只對幻影旅團有用的限定技，能用具現化出來的鋼鐵鎖鏈，把旅團成員強行捆縛，並強行使被縛的旅團成員進入絕的狀態。此技可說是旅團成員剋星，如酷拉皮卡對旅團成員以外的人施行此技，會給自己心臟旁制約的念劍刺死。

姆指痊癒鎖鏈 能增強自行治癒的能力，可把嚴重的損傷在瞬間內治理好。

小指衡量鎖鏈 特質系技，把念劍勒著中招者的心臟，如不遵從施技者定下的發則行事，中招者的心臟就會給捏爆而亡。此技只能在酷拉皮卡紅眼狀態下使用。

我醒左，你呢

有咩好討論
次次復刊後出幾話就話作者扭親腰要停了

重有腳指

既然第九王子可以退出
十四王子都可以照跟

我諗起小剛條女，用頭髮包哂全身
古仔會唔會用鎖鏈包全身加防

口講退出 實際上個game應該開始左就冇得翻轉頭

希望有生之年（富奸）會出晒暗黑大陸篇然後先追返。

如果回憶同師傅講嘢嗰幾頁係好耐之前出現，呢集加多條鎖鏈就真係神伏筆，大概要係佢明白同伴有幾重要嘅時候出現......

已經唔記得王子既名同排位，要翻睇
每次更新都要翻睇一次

希望唔係10話就停刊

d念獸唔會按主人意願行事

希索加讓佢雙手都屌打佢

好似係上集比刀插死果三個之一

被動 吸取主人念力
最後果紙 王子話退出，隻念獸勁嬲，睇黎似有契約，一退出王子可能俾念獸殺
以上本人鳩up

九王子隻念獸好似好兇狠

我諗係佢個樣本身係咁 唔係嬲

上隻隻疑似老鼠咁可愛都冧友啦

很唔得閑呢個能力都幾屈機
對方話唔得又唔會有副作用
24小時疲勞轟炸對方，點都會有一刻講錯野

好想當玩ff系列咁，探索哂呢個地圖每個地方，落埋地底世界咁
rpg game上腦

面對面打就可能好廢（只純計效果）
但收集情報，暗殺時好勁
你諗下控住隻充滿病毒或者有爆炸性既蚊針一下目標，又冇同保鏢面對面隻抽既風險，根本爽到爆

如果講隻抽，比絲姬個能力係咪仲廢先，咁佢好唔好打先

偷人能力仲可以待機
待機時「絕對時間」會強制延續
咁樣好撚屈 唔知有冇咩限制?
例如用唔到其他鎖鏈? 或者用唔到基本念能力保護自己?

本身佢就係做情報收集 所以呢個能力對佢有用
不過係個船度搵細個倉鼠既動物 仲要唔係一定捉到

用念來隔絕聲音好似得

蚊係咪講緊家教

比絲姬係格鬥派
唔會搞特殊能力來戰鬥 通常輔助多
同埋比絲姬肯定隱藏左其他能力冇講

點會仲屈 應該話係一大負作用
使用絕對時間會令使用者產生極大既疲憊感
簡單d講 絕對時間要不斷消耗mp黎維持
但你依家待緊機 唔使用個能力 但又不停維持絕對時間 不斷扣mp 所以你話呢

肯肯定有其他能力，佢都未出過真功夫

佢鎖鏈太依靠「絕對時間」
強制延續係有好處
同埋食指能力睇落好似可以下命令就自動操作,就係唔知待機狀態下仲可唔可以用其他鎖鏈能力

第9王子死硬la
佢老豆個樣都奸奸地，應該係一退出，隻念獸就會殺左想退出個王子

我覺得唔會，就係要佢咁屈
但佢係咪要一路吸先可以偷到人d能力？
如果係咁實戰果時好難持續咁吸住敵人

呢招重點係強制絕狀態 偷左用完都要還比人
似係威逼人用

好似偷念唔洗用絕對時間?發動偷既能力先要絕對時間?
偷左唔用係咪一直係儲存係度

無知一問，一開始唔係話佢制約自己只可攻擊旅團，先換嚟強大嘅念能力咩？

點解呢家鎖鏈怪好似乜訓練都無，就可以開外掛？

佢啲念（平時）唔係應該同初學者無分別咩？

你睇岡同基路亞死打爛打，日日訓練先去到呢家中等能力，戰鬥要持續念都有時限。點解鎖鏈怪可以無視訓練同經驗？

隻念可能即刻殺左佢
而且9哥本身有子弟兵

真係mon hunt world 啦濕晒

絕對時間對身體有drawback架

中指先係旅團專用
佢既執著你以為佢練起來會少過岡佢地咩
學念果陣師傅教埋佢練咩能力同點用法，已經走少好多路
加上紅眼100％ 修練系統唔係咁難

佢講過可以練
同堅差唔多 小岡練一排都可以持小時

簡單D講, 係咪師父勸古仔有時要同同伴戰鬥, 唔好成日自己一個, 但古仔就開發食指條鏈去偷人能力, 加強自己單挑能力? 即係佢始終都係想獨行俠?

人地有紅眼, 血繼限界

我覺得係冇退出呢個機制
就算王子唔想 d念獸都會一路殺落去

我覺得小岡同基仔係 通過訓練黎 加強自己隻秋既能力

而古拿比加係 用佢既能力限制去慢慢玩死對手
只要達成到條件基本上任何人都夠打

所以其實唔係佢能力外掛 只係古拿比加太醒

初初打旅團就真係開外掛
但而家就係有經驗同訓練之後先再勁左
只不過冇畫出黎
里昂里奧夠考左醫生同學念啦
呢幾年唔係白過架嘛

一開始考完 獵人試 基仔去左小岡屋企 拎隻戒指果陣

個盒果餅帶 佢老豆咪有提過佢老母 係小岡簡唔聽姐

同意,
HUNTER最正就係 估其他角色有咩能力 同埋睇佢點運用

有時好勁既角色都未必有個好戰鬥系既能力
好似西索感 玩濕鳩香口膠都玩到出神入化真係好正

BTW 真係好期待佢講 金既能力係咩

或者國王意思，退出就即係死，等念獸自己郁手

如果佢老母呢度係伏筆會講番就好了，咁多年富奸仲記唔記得

如果兩條友都係感上下level 應該係強化系既硬會勁過其他系既硬

但如果level 差太遠 我諗就算係其他level 既硬都可以打穿強化系既硬

佢隻中指真係好屈，強逼旅團入絕然後虐殺都得，除非旅團預先知道古仔能力，或者絕左之後有其他應變，否則旅團一對一古仔用中指sure win咁濟

應該就係,我諗算係強化系應用技
等於小剛招猜拳有3包剪揼,佢包同剪都應該只係放出同變化嘅應用技

其他系

遲D古拿比加會唔會一路用 拇指HEAL自己, 食指偷人能力, 中指捉蜘蛛, 無名指格擋, 食指鞭人同搵機會吉中人

屌，一路擋、一路治療、再諗計拮你或者綁你、路住絕完再迫用尾子迫你做佢SP

個同事手車好屎不停打錯字

今次得唔得閒呢個能力靈感源自jump編輯：
編輯：得閒嗎？畫埋暗黑先休息
富奸：唔得呀好忙呀！
編輯loop足一年
得閒嗎得閒嗎得閒嗎得閒嗎得閒嗎得閒嗎得閒嗎得閒嗎
得閒嗎得閒嗎得閒嗎得閒嗎得閒嗎得閒嗎得閒嗎得閒嗎

富奸：得閒啦有一個月唔打機啦屌你老母

強制操控

完

利申：9up

360

361

姐係隻念獸係呢位公主嘅，但佢唔知 定係佢都俾念獸纏住

睇番前兩話啦

宿主如果用唔到念係唔會知道念獸存在

屌你久唔久又要重睇一次之前個D
如果唔係真係唔記得之前D劇情承接唔番
畫耐D啦仆街富奸

覺唔覺暗黑篇開始啲畫風已經唔係富奸畫？佢最新單行本啲附頁好明顯係佢手筆

古拿比嘉個師博成鳩日都同佢講做人大道理

但古拿比嘉無一次係會聽

有部分唔係唔出期，如背景
但風格同分鏡一定係同一個人

食指掠奪鍊Steal Chain

鍊尾是針筒，可以奪取被刺中者的念能力，一直吸取可以使被刺者強制進入「絕」的狀態，而使用一次後，被奪取的能力就會歸還擁有者。使用奪來的能力時必需以緋紅眼睛的「絕對時間」維持，而待機時「絕對時間」會強制延續。

好屈機

畫定就唔會，但日常應有take note, 諗到就寫一啲，之後正式畫嗰時睇下用唔用得着，一週要諗咁多字邊掂呀

其實有幾屈
要吸到無哂念先會變絕
1.要有人企定定比佢吸 打緊果陣冇可能啦
2.吸哂先得
吸完又要開紅眼 唔紅眼就吸黎嘥氣

所以都係用黎對隊友用多過對對手用

佢話退出
國王話隨便你
個王子100%死硬

而家旅團都知道曬la
古仔而家真心難殺旅團d人

而且呢個能力亦反映到古拿比加未做到完全相信同伴，佢選擇借對方能力去打

積下口德好唔好。
btw佢好歹都係職業獵人。大部分人頂盡都唔會有佢咁緊啦。

話說中指鏈連旅團以外嘅人都用得，因為佢對自己落契約嘅時候都用左。

利申。from 維基

我覺得國王個意思係
你話退出姐
其他王子唔會咁諗
最尾都係要互殺

變色龍+強奪能力
王都可以被KO

我諗係就算佢退出佢隻念獸都會繼續互相撕殺，今集個公主都冇用念佢隻念獸都搞鳩人

可能係佢落ORDER架呢

一日，十頁
之前個個屌哂鬼話唔睇

可能心態愈係咁 念獸愈有攻擊性

王子們唔識念 唔係睇唔到隻念獸既咩？

唔理你真心定假膠 重睇拍賣篇同暗黑大陸可以答到你

d人後面點解咁多念獸？唔記得哂

你都係睇多次啦，hunter好wiki又好

富奸條仆街終於肯畫

正路柒箭果次考試應該做唔到獵人...

同基仔隻抽俾基仔秒殺啦

中指係只限旅團ge人用
尾指同樣,只要係紅眼狀態下就無限制條件
古拿講過係怕跟鎖鏈立約時違約即死而後加條件

以現在所知
國王應該係食花生
根本邊個做王佢都冇所謂
唔覺佢特別中意邊個王子

第九王子智商咁早點會唔知話唔玩一定死硬，點會咁天真
一定有退路先會咁講
佢話唔玩之後都可以係落3樓算

古佬一對一秒殺成艦人

Gay佬會幫手殺減d呀啦

十頁, 唔算多啦,
之後如果又死一d 重要角色,
爆一兩個post 都唔奇

邊個話佢智商高同話唔玩一定死？唔好腦補啦

氣既壓力太大無咩可能

念獸目的係保護主人
唔係爭皇位

念獸唔聽主人話
因此, 無論主人想唔想做王, 念獸都wfc

9王子隻念獸非常兇狠
分分鐘佢先係final boss

就算係佢,佢係蟻篇嗰陣嘅念都勁過天空競技場嘅小剛同基路亞啦
當時佢兩個只係學左基本功,
再睇下佢地初初入game係點,連打個鉸剪佬都唔夠打
證明左佢地當初嘅念係廢到仆街,當佢地身體能力勁,念冇返咁上下根本打唔入人
但佢地係天空競技場都贏到,證明嗰到大部分人都廢

之前希魔對團長，一日唔使爆post添

屌你 一回既字多過死神一本

伏筆?

黑色月亮代表紅眼？蝴蝶又代表咩
Btw神發現

唔睇名以為袁牲畫

勁

希望富奸唔好畫幾野又停刊

本身唔參加王妃都話死硬
中離可以冇事？

第九王子讀書好叻同好有理想，唔智商高都叫聰明

我意思係佢一定有全身而退的方法而中離，唔會冇把握咁做，否則就哂左呢個角色

雖則富奸本身畫功不嬲唔係靚，係賣內容

但你將佢同袁生比...

以前幽遊同hxh前期都係多字

其實佢點加能力有咩所謂?
一開始佢個5手指能力咪又係佢自己思考得出黎既力量
姐係佢諗完一次 覺得可以有好D更制約誓約都唔可以再勁D

用屎眼睇野?

話左唔睇名淨睇封面，鬼唔知富奸內容好咩，但係佢呢張同袁牲有咩分別？

Agger
咁多個成年王子之中，得第九王子形象正氣少少，其他都係非正常人類咁款
冇理由唔用盡佢
點會咁快整死

我指富奸

你呢啲唔叫腦補叫咩

又唔見你地屌軍團既柏露達廢

已經唔記得晒啲王子既關係

死忠真係好撚惡

人地有成六十幾年修為…

其實唔洗有其他能力，剩係可以不停搵佢回復同偽裝已經好勁。

小岡個招technically只係基本功嚟架咋 邊使偷

d獵人做其他野搵錢仲勁喎

不同回復好勁咩
蟻篇入面生死好多時都係一瞬間
無咩時間回復

仲以為 果隻熊仔成隻蜘蛛咁 先變紅眼添

I love 古拿比加

偷強化系可以用到100%
非強化系用個d技會打折

強化系、強化系…
最強既強化系-萬方，都唔知頂唔頂到王一野

仲有腳指未出，用埋條脷 想點玩就點玩

古拿比加本身紅眼就可以100%用晒全部系
要黎做乜尻

可以瘋狂練功喎

念系統同出技條件都複雜
仲加多樣帶形念獸

其實治療能力係屬咩系？操作系？

強化系,打胡步勁個陣有講,因為身體修復係身體本身既機能,強化系可以將呢個特點最大化

Sor冇睇上面 以為你講緊古仔招姆指 比絲姬種治療能力好似係具現化系？叫隻人偶出黎

似係巨現化個人出黎
但d按摩液似係變化系可以回復體力

打機都想象到有個補師情況差好遠

證明念能力構成複雜且千變萬化

其實我問兩者，古拿比加姆指個解釋合理，但比斯基就有d R頭
首先比斯基原點係 變化系，然後再用放出系造念獸，然後問題黎勒，之後個原理係點呢？

古拿比加做封面就畫到咁樣衰

虎咬拳條友個能力幾正係格鬥方面
不過比人過錯點
但其實好多人既能力都唔只剩係用到一個系統

操作念獸
念獸用變化系做成既按摩液
就咁睇比斯基個個系都練到有一定修為

佢擺明係,起碼佢個個系修為都勁到可以教人先

呢條友太早死又未練到好高技巧
如果佢練到好似貓科無敵條友咁同具現出黎嘅野互換位置應該幾屈

佢有講過身念獸唔可以離開佢身邊

E 條友同貓科無敵條友好難比 ,

虎咬拳連系都練錯

唔係練錯，只係具現化系能力唔係最適合佢練，
會長就係例子，強化系>具現化觀音>操作觀音>放出系觀音零式

其實當時係指佢感該點爆左強化系先再點其他系而唔係一開始就三修
莫老五都係變化 放出 控制
同埋龐姆本身係強化系但招水晶都係具現化加放射

都唔係得佢殺
古仔同希索加兩個一齊追殺旅團既人
旅團d人又咁廢
準備比人滅啦

比卡超個師父係咩料
有冇人記得佢宜家去左邊

唔係一齊上船咩
古拿比加 旋律 比斯姬 師傅 仲有個黑手黨識既

果個叫芭蕉，仲有半藏都係度，幾期待半藏既能力係咩

出哂所有人技
可能又要等十年

我真係由340開始重睇

十二王子隻念獸都幾特別，專攻擊念能力者
念獸能力同宿主性格有關，唔知咁代表d咩

岩岩由319追返去361，你地有咩唔明

講真諗到念系統發到咁大 一星期更新點都有bug 咁樣長休諗掂哂再畫都不無道理

嘩, 雙果關整隻藍羊做boss咁過癮?

錯post 梳

有人話咩hxh貼近現實,
一條新仔立個誓就可以鎖住旅團最大力果個,仲要串9佢估唔到佢識得隱
一係就 旅團根本係垃圾0黎,但基爸又話旅團勁,即係根本作者有問題,不過d人無視遮.

痴撚線
睇劇情d圖以為兩條友係到玩緊爆旋陀螺 叫左兩隻聖獸出黎對撞

又錯post 梳 都係關左呢頁先

紅眼算叫解釋嘅

其實我都覺得呢到幾bug,尚方算係一個高手,念又勁
戰鬥中竟然冇用凝,就算紅眼100%發揮全部系,但都要練
有咩可能竟然擋完尚方全力唔死

其實最簡單既解釋就係作者果時對念既描寫只係初步,根本無諗到咁多,到後期對念既描寫愈加愈多,前後一對照就出事,dd情況係其他漫畫都會發生,其實無傷大雅,但見d人成日吹捧作者吹捧到過份0左.先間唔中插下佢

有空嗎....(無呀屌你老母...)
有空嗎..(無呀煩膠.....)
有空嗎.... 有空嗎...(收聲呀仆街..)
有空嗎有空嗎有空嗎有空嗎有空嗎有空嗎

旅團明顯垃圾黎
打一隻垃圾人妖蟻都要成團出動

如果佢地打彼特果d
應該成團比人秒左

但你諗下基仔都已經可以打到三護衛尤比
你就知旅團其實真係唔勁
單純係之前無咩勁人
所以你覺得佢地勁咁解

點解我會明白乜係貓科無敵架

嗚 好矛盾

見到獵人出返 討論又多左 係精神既

但係見到過半留言on99小學未畢業腦補又好撚冇眼睇

其實都可以話強化系係最冇腦的煩型
尚方對自己實力太有自信，覺得一拳可以打死古那比加
見到條鎖鏈諗都唔諗就以為係得咁多
可以話有勇無謀係佢弱點

相反團長就冷靜好多

基仔最多都係打到唔郁，同打死有一段距離
三護衛太極端
只能講旅團其實算係中上實力，冇你講到垃圾咁

三護衛=5絕
旅團大約就係全真7子咁上下啦

古拿可以秒殺全船人

果列奴尹志平level

猫女係小龍女

好明顯過左蟻篇岡仔基仔已經夠一半旅團既人打, 最多差d經驗
個個乜柒信長 招圓得把劍範圍
都唔知夠唔夠師團長打

又拎佢出黎笑

可能人地招技係劍圍範圍入邊必殺
老實講淨睇能力希索加都唔夠幾個旅團d人打

基爸係覺得古洛洛勁，同埋之前講殺1個流星街人，全部會出黎尋仇，個setting都唔知去左邊了

會唔會只係7怪

但佢已經殺左兩個（不過果兩個能力未番黎，而且有冇其他能力都唔知）

比女皇殺曬啦啲社會垃圾

大岡黯然楊過

一個屙緊屎+非戰鬥人員
另一個冇能力+非戰鬥+偷襲

對其他果D除左富仔麻子應該冇邊個可以輕鬆殺到

其實有講古拿比加平時都有D鎖鏈冇以埋(小霞, 卡爾多呢D具現化係用先拎出黎), 所以胡步勁以為佢冇用隱而無用凝

仲要被殺兩個都冇左能力,借左比團長
如果唔係手機佬冇咁易殺,佢可以控制自己黎強化自己

麻子已經比佢捆綁左 似係私人報恩唔殺住

富仔輕鬆？

果陣大隻佬都講過，平時比條鏈人地睇，就係為左人地唔會用凝去打

唔記得左tim

其實佢殺旅團既原因，係唔比團長再加能力，定係私怨走去殺神之左手同電話能力持有者，
（雖然佢提過仲有10隻腳）

Why not both?

其實我好懷疑團長係個場度已比返部機比手機佬
點解團長會打緊電話而唔係禁緊手機

屌團長左手拿緊電話
有隻左手又禁緊手機
咁姐係比返手機佬啦

可能聲控?
佢之後有打電話比撒亞人
傾還能力

但之後有講過話比番部電話佢，集合完再講

其實旅團既打手都幾多，面巾佬，頭罩佬，刀佬，大隻佬，手指機關槍佬，跳舞佬，仲有冇
（唔記得名，係咁上下.....）跳舞果個點借能力

又講
上次嘈左唔知幾耐

借能力 vs 三打一
世界大戰

又LOOP , 你睇番打完之後團長同 先達佬講電話果度...

團長話上船先俾番電話先達佬 ,

另外係希索加 廁所走出黎果時 , 先達佬已經轉左用IPHONE

話時話，而家希索加隻腳已經係膠，有黏力同韌力，但點解畫到有彈力咁，好似彈簧咁

ok 明白
但果場我仲有兩點係唔明
點解團長可以做都咁多複製人偶
同條天線突然唔見左

加層伸縮自由的愛咪得囉

繁上魚線
四打一？

其實我到而家都未睇得明希希同團長打果場交

我都係前兩日先認真睇得明
係幾精采
最好你搵定資料每個能力有咩用
唔係你睇睇下會唔記得左

一直都覺得芭蕉能力好屈，實現機器
但唔知d條件，同埋睇落佢好廢

睇左YOUTUBE解說, 終於明白, 3打1真係唔成立

講真，基路啊同三護之一隻揪，其實一定死
軍團既人其實都勁既，打蟻嗰到其實都叫輕鬆打，show能力，實力設定上應該同希索加差唔多。何況軍不時軍團都會入d冇咁勁既人，例如基妹同之前想招攬小岡

巴打有冇link

基仔唔算贏到啦，除左普夫屬性上完克，不過磨到冇電都係GG
佢只係快到護衞打唔到佢

咁應該基仔先係小龍女

麻子已經提左希索加
團長一show完能力應該就還左比手機佬同庫嗶 所以希索加先覺得團長竟然要4打1
侮辱左張對戰
所以就殺晒旅團d人同埋如果手機佬果d能力仲係團長到
希索加先唔會殺左佢地兩個
一陣死後能力更強姐係強化左團長

好啦
我應該柒左
但真係咁殺手機佬果d完全唔驚死後念變強
好蠢

希索加會驚對手變強？

團長整一個人偶出來要3個step，好累贅
1.複製
2.日月印
3.人類的證明

希索加都估都大概個數
點知完全多於佢估計
呢樣我覺得好奇怪

仲有就係天線消失的問題

團長講過如果死左能力會冇左（冇講大話既話）
只係咁岩果個印記刻落人偶度先係特別情況

同埋呢其實我唔明打之前團長點解要同希希咁詳細解釋自己將會用既能力, 如果佢乜都唔透露, 希希真係死左都唔知咩事

話唔定係技能發動條件?
(鳩估)
都可能係因為D大魔王殺人前要講解自己點殺人之類

比條生路希魔行

團長咪話尊重決鬥
睇你信唔信佢
同埋講既野有誤導成份
玩心理戰

我就覺得係專登出口術比人去設計戰略，但又會留後著唔講比對方知，就好似希佬留住個人偶唔殺，睇佢會唔會解除人偶（其實已經係印左日月既人偶）

都係冇解釋到點解咁多人偶同天線唔見左

唔係解除左電話仔能力所以消失左?

~庫洛洛與西索一戰的能力解說~ ლ(・ω・ლ)
1. 本身能力「盜賊的秘訣」:
▶ 滿足條件就能把他人的念能力奪取到書中，要使出奪取到的能力翻到那頁即可，奪取能力數量似乎有限制。

2. 「盜賊的秘訣」的附加能力「書籤之章」:
▶ 有夾著書籤那頁的能力不需翻開即可發動，方便用於需要空出雙手的能力。也間接可以同時使出奪取的兩種能力。

3. 奪取俠客的能力「攜帶他人命運」:
▶ 能夠具現化出操縱他人的手機，搭配兩隻實體的天線，被天線插中的生物即可操縱。

4. 奪取流星街長老的能力「成對的破壞者」:
▶ 左手有太陽的印記，右手則是有月亮的印記，雙手的印記能刻印於任何物體上，當太陽與月亮的印記相互碰觸時，就
會發生爆炸，爆炸威力取決刻印時間。(因長老的死，成對的破壞者變得更強，導致印記除非引爆，否則不會消失。)

5. 奪取???的能力「人類的證明」:
▶ 與「攜帶他人命運」相似，但能夠操縱的不是生物，而是人偶，首先能夠具現化出印章，被印章印上的人偶就能夠操
控，用口語直接對人偶命令，但無法執行太複雜的指令，反之能操控的人偶數量能達數百隻!

6. 奪取庫嗶的能力「神之左手 惡魔之右手」:
▶ 先用右手接觸要複製的東西，再來用左手製造出複製品，但是僅限外型，且能感知其複製品的位置。

7. 奪取???的能力「轉校生」:
▶ 用右手碰觸他人，對方就會變成自己的樣貌。用左手碰觸他人，自己就會變成對方的樣貌。

呢幾招COMBOS咁用真係屈機到喊, 睇果陣要好用腦

天線同部電話都係實體來

團長被人頭擊中後，潛入觀眾入邊
希索加之後揾到個假身
呢段時間團長根本冇手再複製又吸印(控制假人行都冇左雙手啦)
所以我覺得係有人幫

果陣應該書簽夾住轉校生, 將觀眾變成自己, 希希掛住打替身,
然後開神左惡右係咁COPY人偶,
希希手上既人頭冇消失係因為一早落左日月印所以唔會消失
我係咁理解

不過人多先得

佢根本針對天空地場去收集能力

就算複製到都要日月印同人類的證明，佢又同時開住轉校生同手機

其實我唯一唔明係點解個人頭飛埋希索加隻左手果時會爆
佢話係條屍個身體set左爆炸 咁有乜理由個頭咁遠都識爆

1v1定係圍秋 應該可以傾到富堅死埋都冇結果

好似話成個人偶都會爆，包括頭

我覺得係富奸特登寫到咁曖昧等你班仆街世界大戰

話說旅團死既大部份都係後勤黎，戰鬥員淨係得皮卡搞掂一個

今次逢星期幾連載？

個身體點解會爆？
搵有日月印既人偶掂訓係度哥個人偶？

其實信長定其他人講過尚方同信長一齊先發揮到水準
間接話尚方有腦

想問最新個卷有得買未？

一個有日既人走埋去掂有月既冇頭人偶

係咪個印係條頸到
個頭有半個印 個身又有半個印
引爆身果個 爆埋頭

咁又冇說明播，希魔淨係講個人偶有印既話，說說解除神之左手，人偶都唔會消失，而且全身都會爆炸

係舊登1日爆1個post 依邊冇人睇hunter hunter咁

我指上次復刊

多小學雞，深度post好快會沉

上年嘈到 世界大戰

隻女皇仲要好低級 都打得傷旅團條友，
個陣d戰力平衡大崩壞

其實心態關唔關事?

旅團果時都係玩玩下 , 鬥快搵女皇,

相反女皇好快就認真

加上飛坦個能力要受傷先用

無得玩玩下啦
而家旅團屙個屎都驚比屎坑戰神突襲

屎坑戰神

次次hxh post都好熱烈

到底係1v1定1v4

個人投1v1 ，團長能力係用人地能力

真心講句，睇嗰時都對佢地有d失望，條蟲重要係得師團級（不過你睇下莫老五打師團級都差唔多）打個和啦！都係show能力姐！

王同護衛軍太強 所以師團長先睇落冇咁勁
但實際力量 師團長 身體素質高 而且念又強
呢兩點係獵人協會應該都算最top個班
係經驗不足差少少
而有部分兵隊長都好強
所以奇美拉蟻冇征服成功真係奇跡
BTW奇美拉蟻雖然被認為只係b級威脅
但如果考慮埋人形又識用念 而且容易大量生產 一定係最高級

根本呢種物種設定屈晒機。諗返起，隻雀仔蟻嗰時念都唔識，中左落電同猜猜拳，點知死唔去，重要自通學識埋念 慾望島之後既小岡同基路亞都已經叫勁

之後俾基仔一下扭甩左個頭

我覺得團長同希索加一戰如果唔係多抽一既話,

就只係披住鬥智既面紗,用0黎掩蓋好似不明物咁屈到離曬譜既能力,

你設定團長可以短時間大量製造人偶同炸彈人偶既話,團長根本無得輸,

d人偶仲要雙手合十自爆又得,頭身分開爆又得,點玩,佢講唔講自己能力都唔關

鬥智事,只係玩d花臣令你覺得佢鬥緊智,等如你講一大輪不明物規則講到天花龍

鳳,到最後係靠無償許願一樣

當你個世界觀設定係可以用科技武器例如炸彈薔薇殺蟻既話,比人當做b級威脅都正常既,等於恐龍好打過人,但可以用科技武器打既話,恐龍算得係咪

係咪仲有5千隻蟻卵係鼠度？

好似話已經出哂世
但點養

而家蟻只係影響左個國家，所以b級係正常
何況唔係隻隻蟻都聽王話，中途大把蟻有返前世記憶幫返人類手，可以話多左1種新人種姐未去到應付唔到
最高級a好似係影響成個世界

set 做B果時好似未學識念?

唔係好肯定, 呢排都無時間重睇

set b級係未知佢地可以成為人形而且識念
可以睇返凱特第一次介紹
我個人覺得蟻絕對可以影響全世界
一黎王係可以量產 二黎繁殖速度快
而薔薇係殺敵一千自損八百既武器 病毒污染好嚴重
蟻基本上係人類既向上相容 就設定上征服人類好容易

係好多巧合先令蟻變到咁難搞
蟻后咁啱登陸係冇王管既ngo
食人生人 學念 有時間生王同三護衛
彼多捉到七色箭仔

我真係接受唔到科技＞念呢件事
明明一開始設定念就係得天獨厚既超能力，係非念既既野不可比擬既，但而加屌你老母，王重唔係比核彈炸死，係比核彈毒死

比會長死後更強既念/最後一著殺死&同歸咪算，何必用科技否定念

但都係要會長level先可以成功近距離炸死王

奇美拉蟻雖然被認為只係b級威脅
係講緊佢影響生態
變成識念既軍隊就唔係B級咁簡單

會長完全傷唔到王
唔見得死咗之後 更強既念會有打死王既可能

344話金都有講返黑暗大陸5個災難係高級過d蟻，都係最高級（a）或準最高（b+），果時佢已經知道會長已經死喺蟻戰度啦
仲有346話里昂里奧都有補充過相似說話
以現實黎講，班蟻引黎既問題可能對於佢地黎講就好似中共內戰程度咁掛，咁黑暗大陸既災難可能等於第2次世界大戰程度咁

咁會長本身都想打既

又唔好咁講，零式都叫傷到既
會長打持久其實可以殺到王，但可惜捉祺捉唔贏王

唔會啦，d蟻學習能力高到咁，
會長越打只會越弱勢

殺唔到啦
相反王被打多幾下已捉到路，整斷會長手腳
其實下下搬王出來好冇癮，根本王設定上一開始已經係屈機

但王條女係未嘗一敗
其實富堅係想描繪會長既固步自封，咁多年既歷練同經驗，成為左會長既套路，亦係絆腳石。所以會長捉祺捉輸左比王。

話時話岩岩睇到31卷，所有譯名變哂台灣，又小傑又奇犽，好7

有冇人知點解會變左台灣版

入面隻隻字都明 但加埋一齊就唔知講乜
係佢問題定我問題
斷斷續續咁追真係要重睇又重睇

已經又唔記得哂講緊乜
搞到冇動力睇
就算又特登追返哂,佢出多幾話咪又係停

睇左，勁多字
好悶，唔識欣賞

而家都好少漫畫係要用腦睇

窩金講過佢最終目標係一拳可以有核彈既威力
其實念一直都同科技差唔多水平

睇插畫算啦不如

Oh

連登咁少人討論

屌你地 無論有無新連載你地都係討論返蟻篇

強化系唔需要練必殺技
猜猜拳只係5大行既應用技巧

唔多覺 佢反而係更加強調王雖然武力上贏晒所有對手
但始終贏唔到小麥呢一點先諷刺

我已經唔記得咗自己睇到邊

係咪去咩黑暗大佬

小麥vs會長
前者軍儀界最強，雖然企係頂點但依然尋求突破不斷開發新招式。

後者練到入化境，遇到王成為挑戰者，以自己引以為傲既招式應戰，未可以及時調整套路，結果慘敗。

其實 ce仔 + 疤蕉
算唔算最強組合？

一定強唔過大剛，貓女都未必打得贏

大剛>團長

暫時覺得念獸系統唔吸引....
不如講番好多未講既野先啦

講完一次再到旅團受一次再...死人

強化系黎講
王>大剛>貓女>尚方>芬克斯>小剛
有冇意見

個念獸壺唔係黑暗大陸既野黎架可?

應該係

唔係王子同其他人都只係祭品

王選係藉口比國王換取不死

希望黑暗大陸篇將重心放多D係金同古拿比加
唔想再睇到小剛條仆街

今日應該有362？

呢個角色設定其實好撚悶

諗起佢蟻篇屌7 基路亞就燥

小肛食撚屎
煩撚到喊

但佢GI玩閃避球同打炸彈魔係幾好睇，佢嘅任性有時俾到驚喜觀眾

講真咪又係富奸明造比佢爆機
有啲玩家玩左十年都發現唔到既event
佢一黎話搵到

咁GI裡面單純嘅人係少嘅。
奇運亞歷山大根本正常人點會去救啲山賊

仲有會長未排喎